[69] 我知道好多人會因為好憎「身邊一群群人 但自己就得一個人」既感覺而唔去

但多你一個其實好多

唔好睇小任何一個人嘅力量！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！